［旺角夜市］俾番小小誠意好唔好

老老豆豆，廿幾三十蚊一碗碗仔翅唔算貴
俾多小小料得唔得呀，其實去夜市我都係想有番細細過，碗仔翅足料感覺姐。
大佬，求其炒燒賣都攞岀黎賣
食唔到炸大腸，好sad

年宵個d仲撚垃圾 d垃圾媒體成撚日係到吹奏

Agger
牛油栗米都夠膽死推出黎賣

但年宵去到你唔會期望d咩，都預左。但去夜市其實真心想試小小有特色野同搵番細細個街邊檔感覺。

炒燒賣先過份